+++
title = "Чемпионат Европы 2011"
date = 2011-04-26T20:51:03
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/post_17076/"
permalink = "/post_17076/"
categories = [ "Прочее",]
slug = "chempionat-evropy-2011"
aliases = [ "/post_17076", "/post_17076",]
type = "post"
tags = []
+++

<span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent">Комиссия по работе с детьми и молодежью МАК и Оргкомитет Юношеского</span><span style="font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent"> </span><span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent">Чемпионата Европы объявляют о проведении Чемпионата и Кубка Европы</span><span style="font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent"> </span><span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent">среди школьников и юниоров 2011 года.</span><span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent">Время проведения - 13-15 мая 2011 года.</span><span style="font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent"> </span><span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent">Место проведения - Гомель, Республика Беларусь.</span><span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent">Программа турнира - 80 вопросов спортивного ЧГК, 2 тура командной</span><span style="font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent"> </span><span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent">&#8220;Своей игры&#8221;, &#8220;Брэйн-ринг&#8221;.</span><span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent">Оргкомитет обеспечивает бесплатное проживание и питание участников.</span><span style="font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent"> </span><span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent">Основные вопросы проведения регулируются Положением.</span><span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent">Регламент, расписание и прочая оперативная информация будут</span><span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent">публиковаться на сайтах: </span><span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #0000ff; background-color: transparent; text-decoration: underline"><a href="http://www.mak-chgk.ru">www.mak-chgk.ru</a></span> <span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #000000; background-color: transparent">и </span><span style="font-family: 'Courier New'; font-size: 16px; color: #0000ff; background-color: transparent; text-decoration: underline"><a href="http://www.detiblik.net">www.detiblik.net</a></span>